有無巴打用過Fuze Card

好似好方便
但係會唔會有保安問題

PUSH